啲国安、公安、賤賊殺人之後其實點抑制PTSD?

都冇希望，生存仲有乜意義

國安分濕活同乾活，濕活係暗殺，都係外勤做嘢。冇人性，殺戮機器

睇嚟我哋都需要殺人機器

安非他命

我哋用就告吸毒，販毒
佢哋用就合法
都唔知係咪佢哋捉人吸毒販毒，假銷毀所以咁撚多

點解你覺得殺完人一定會影響心理

老鳳只希望香港人可以殺敵後毫冇創傷

老鳳覺得而家生存就係為咗殺敵

大陸佬有咩ptsd,佢地見到bb俾車車死都冇反應

1、國安嘅團隊單位
國安團隊整體高效拍檔。一個細團隊，有6名以上嘅人員，擁有自己嘅車同秘密據點，團隊裏面有兩名女性。四人同時外勤，各有分工。個個都冇工作固定時間，可以高強度續航一日到幾日。
秘密據點通常係一個位於市區嘅政府基礎設施附近嘅大樓。為咗保密，非固定人員唔常見，連衛生都自己打掃，監控個體、去廁所同抄身都親自睇住。
2、與其他部門有天然沖突。
國安畀厭惡、反感程度遠超警察、國保。國安會提醒妳唔好喺其他部門提到佢哋。
3、乘虛而入係慣用手段。
目標人群：冇經驗嘅新人同後生仔、生活做嘢有嚴重困難嘅人、家庭關系有嚴重矛盾嘅人。（國安提前摣手，國保都好嫻熟）
4、精心揀目標個體
國安同妳見面之前都係有充分準備嘅。意識形態模糊、易畀同化、國保維穩有等。妳最近一年網絡言論、呢排幾年與親友言論畀納入考量範圍。
國安最低限預咗幾月到數年對妳嘅工作生活秘密布局，提前布局安排會面。
5、處心積慮安排會面
國安發展線人嘅動機同特長強於辦緊案，偽裝嚟搭訕妳。
電話約妳見面，有偽裝係片警約談見面後擺明身份嘅。安排親友（提前好耐）畀一定暗示，勸說個體接觸。精心安排好“邂逅”場景。
秘密傳喚，就有可能會畀帶到秘密據點。
國保嘅秘密據點喺郊區、軍事基地附近嘅設施；
國安秘密據點分布喺市區。
6、秘密據點度嘅套路
“畀認為野性難馴”，唔易畀征服嘅人。酷刑，敲腦、腳、膝、骱。
國安程式上冇法律制約，手段過國保更加冇底線，更加靈活。人著斯斯文文，面彬彬有禮，玩陰嘅。
國保和警察因為有時間同空間監管，中途會有間歇、適可而止。
國安並無約束，酷刑可以喺幾個鐘到幾日，唔間歇唔閘住。呢一切為咗測試，評估同側寫。

7、私隱係突破口
妳冇私隱，妳嘅一切國家都應該知。國安扮好認真嘅傾案情，實際更關心妳私隱。透過傾計了解妳嘅工作、生活、家庭，仲有朋友圈同工作圈，獲取信息。
8、借國家之名光環自己、迷惑人
國安嚴肅同禮貌，話自己完全代表國家，神聖、神秘、無所不能，有心傾偈同「唔經意」提到妳行蹤，以顯示對妳嘅一切了如指掌。畀妳恐懼、緊張。
9、常見要求
答問題、保密、繼續再見面、做線人
國安盡量但唔會強求妳自願配合，妳可以唔願意，可以勉強。戰略層面唔求速成，“按部就班”、“循序漸進”逐漸令妳深陷其中，佢哋駕輕就熟。
10、保密要求
強調保密同下次聯系要及時應答。國安度辦緊案結束後，會要求妳簽章保密。
國安對妳強調自己代表國家、代表法律、代表組織，強調妳有義務配合要求、配合保密。對配偶、屋企人、朋友、同事、對手、國保等任何人保密。保密內容包對會面、所傾全部內容嘅保密。次次見面都會畀洗腦。直至妳隨叫隨到、應承嘅要求越嚟越多，徹底淪陷。
簽章保密條款中規定，唔保密嘅嚴重罰係拘留十五日。
喺人少嘅地方，畀個體戴上頭套、推進車度、到秘密基地酷刑。但國安係絕對理性嘅，噉嘅處罰唔係理性，泄憤並非佢哋嘅愛好。

佢哋唔會將個體作為招聘對象，最多係策反妳當線人。而線人陷入兩個身份嘅壓力中，不得善終。

有時會殺人滅口。

人地都無人性，何來因為殺人而覺得內疚不安後悔等負面情緒

定係覺得希特拉殺咁多人就會有PTSD?

老鳳希望手足對住班賤賊可以同樣地冇人性
唔係，係更加瘋狂，要覺得越殺得多越痛快
希望有手足覺得殺賤賊係樂趣

我諗大約一半香港人唔會有呢個問題

如果嗰一半係藍屍就冇撚用啦
係要手足呀

做返啲有意義嘅嘢先好死

你唔殺lol

強姦雞姦扣留人士

人地係施暴果個
點解你覺得佢會有創傷?

所以老鳳覺得要練心態
要準備好做施暴者

殺人有心理壓力係基因問題，靠獵食為生嘅生物從來唔會有咩壓力

打仗時期都唔夠膽殺人，說明你本身都應該死

老鳳認同

無良心就無創傷